［純傾計］六月飛霜 個個笑得哀傷

唔係想放負能量比大家
目的係想同一啲充滿負能量既巴絲打互相取暖

小弟69 612 616都出過黎 其他就剩係留左係屋企睇live
之後既日子即使係坐住係屋企睇live
都覺得自己好慚愧 好對唔住大家

我個心都係諗住起馬都爭取到少少野
叫做安慰下自己並唔係咁無力
71前後會再出黎同大家共同進退
G20侵侵唔幫拖 我地就港人自救啦

6月前 自己既生活都尚算積極
自從69單野之後 每日既生活除左翻學就係mon post
依家個心情完全翻唔到去以前正常生活既狀態
做咩野都好冇心機 浪費好多時間
所以想同大家吹下水
有冇人係同我同一個status

PS 有咩事實係要打電話同人傾 唔想新聞再見到人自殺 我地已經犧牲得夠多了